[1月新番]擅長捉弄人的高木同學 からかい上手の高木さん集中討論

故事簡介:
普通的男子中學生西片，和一位古靈精怪的女生高木坐在一起，高木經長捉弄著遲鈍的西片，把他耍得團團轉，教室後面是他們小動作的空間。儘管西片總想著報復回去，但卻始終在高木層出不窮的點子面前以失敗告終。本作品便是敘述兩人打打鬧鬧的日常校園生活。

STAFF：
原作：山本崇一朗「からかい上手の高木さん」「あしたは土曜日」（小学館「ゲッサン」刊）
監督：赤城博昭
シリーズ構成：横手美智子
キャラクターデザイン：髙野 綾、総作画監督：茂木琢次・近藤奈都子、音楽：堤博明
アニメーション制作：シンエイ動画
OP：「言わないけどね。」大原ゆい子（TOHO animation RECORDS）

CAST：
高木さん：高橋李依
西片：梶 裕貴
ミナ：小原好美
ユカリ：M・A・O
サナエ：小倉唯
中井：内田雄馬
真野：小岩井ことり
高尾：岡本信彦
木村：落合福嗣
田辺先生：田所陽向

放送電視台時間:1月8日
官方網站：
直播間如有
直播間如有
直播間如有

PV2：

PV1：

好似好甜

幾時幾點

等左好耐 ...

搵返副超先，唔係一陣閃到盲左。

今晚?

からかい上手の高木さん 第1話(新) 「消しゴム」「日直」「変顔」「百円」

最近黑超應該會幾好賣

線上

李依

好甜

一路睇一路傻笑

留名

第二隻figure幾時出

呢套閃撚到盲但係我停唔到 蓄幾集一次過睇

高木好撚靚女

糖尿發作喇
不過30分鐘有少少拖得太長，15分鐘應該好啲

可惜作者係露額控

移動的狗糧

【実写版！】『からかい上手の高木さん』TVCM

冇個種氣質

我覺得個額大到有d崩

做咩睇動畫個時我覺得佢似痴女多啲

佢嘅女角基本都露額 痴撚線

ed好聽

係識郁嘅西片太太啊

最後一話播西片太太就正

高木同學把聲冇想像中咁活潑同俏皮,反而聽落係溫柔聲,同埋笑聲都笑得較矜持,冇左恥笑感覺.

監督好似捉錯用神咁
有d 落差
雖然係好閃好甜

節奏好慢 好似拖到好長

其實呢套做十分鐘差不多

高木好淫

擅長OO的高木同學

拖得慢咗少少

趴喺度對望真係勁 sweet
不過高木啲笑聲唔係幾好

同想像中係有D出入

係怪咗少少

媽啊好甜啊

笑聲差少少 ... 不過依舊好甜！

期待太大 動畫睇落覺得麻麻 冇漫畫咁正

唔夠含蓄

痴線 ed 竟然係番唱生物股長 好撚正

搵錯人配音

冇人覺得配得好咩 尤其是睇穿晒西片d計劃，慢慢引西片上釣，果種欲擒故縱既神態出晒黎 真係好撚正，既性感又成熟知性

其實我覺得幾好
利申 無睇過漫畫

same

追晒漫畫
覺得冇想像中咁適合

[url]
[/url]
畫咗下寫實版 慎入

咁都做到廿分鐘 我以為做十分鐘

其實我覺得係監督問題

睇完成集第一集
我淨係覺得西片好撚柒

呢套就係睇西片不斷地柒住黎㫃閃光

高橋李依

好想屌高橋李依

第一集黎講睇西片D長到覺得煩既斗結都仲可以忍受到(因為係岩岩開始)
如果之後集集都係咁就

老師笑果下我都笑左

西片完全迴避到咁呢套片可以睇乜…

點解動畫入邊西片好似邪氣好多咁嘅

未睇漫畫既 唔好睇漫畫住 轉頭搞到動畫冇咁好睇就唔好

咁你棄定都得

好正

漫畫個節奏其實幾好
高木玩佢時唔會太姣
似天真無邪多d
但動畫版好似淫左少少

無人要佢完全迴避
但比人撚同自己柒兩樣野黎
有種喪女feel咁

希望之後真係多甜d

李依好撚正

現實黎講初中嘅男仔不嬲都柒下柒下

我覺得好真實
就係普通中二男

動畫做到明顯係心上人
想吸引佢注意先得閒整故下佢
不過真係幾甜

係
太明顯

漫畫都係咁

呢套真係唔好睇得太上腦
以為有個女仔整下你就對你有意思
俾人當傻仔咁玩都唔知咩事

漫畫冇咁勁

明明漫畫就不停明示暗示
成日借d意要西片講kiss啊想拖手之類
點會係天真無邪

幾寫實

明顯比漫畫煽情好多 點會係一樣

我唔明喎
明明高木整蠱西片就係為左調情點會唔煽情
佢睇返佢對西片同對其他人嘅行為就知
佢唔係因為鍾意整蠱而去整蠱人
而係因為鍾意西片而去整蠱佢

配音果方面影響好大 真係淫好多
鬼唔知係鍾意人先玩人咩
你自己睇多次漫畫第一集啦
成個感覺同動畫可以講係唔同

你咁好難比較喎
漫畫初期角色未定形有出入好正常
我覺得動畫同整體高木性格相近所以覺得冇問題喎

ok 咁冇野好講 好明顯係監督捉錯用神 你鍾意就得

我會話配音做唔到漫畫入面高木既活潑俏皮感

如果你咁講咁應該作者自己都捉錯用神
你試下比較漫畫第一集同後期嗰d係咪後期嘅高木姣d
故事係散敘唔係順敘所以動畫更改令角色整體感一致係好正常

分鏡過份煽情 同後期漫畫都係唔同
而且配音又係唔係監督問題?
我就覺得配音唔算好適合
好似樓上位巴打講 冇活潑俏皮感

抆擦膠嗰幕又真係有d煽情嘅

都係有動漫feel 盡咗力

睇返之前d 宣傳片
又好似喜多村英梨好d
不過高橋依家紅d 無計

高野麻里佳 個樣幾好可惜唔紅

好少有動畫係差過漫畫
咁都中招

節奏太慢又成日close up 女主，好老尷
笑又笑五六秒，好唔自然

高木開頭畫風好邪氣
後尾改到好cute先好睇

真係有咁慢咩

真係夾咩
初期個樣好似巴打話齋有少少邪氣可能都夾
但後期一定唔夾囉

無左個種恥笑既感覺 漫畫做得好D

花澤香菜配會好好多

呢次之後全部TVCM都係搵高橋配
嗰陣都未決定動畫化
咁好明顯配音唔關動畫監督事
似係雜誌社或者作者意願多d

高橋配同我想像中有出入
不過好聽 是旦啦 無咩所謂

睇第一集覺得幾得意幾過癮
係驚呢類片一冇左新鮮感就好快跌watt

呢套出名花式撚狗
暫時漫畫都仲好好睇

想知動畫會唔會做到佢哋結婚

我估ova 先出

我都好驚好似【我叫阪本我最屌】咁。

阪本死因拖得太長
如果做10分鐘應該好好多

第2話 「習字」「衣替え」「英訳」「プール」

屌 今集閃到

甜到

今集又好似好過第一集

好撚甜

節奏無咁怪
可以繼續睇落去

佢之後如果好似今集咁正傳中間夾雜住d外傳，應該睇落去好好多

跟本就係為左陪 西片

有冇人知邊度有得睇作者新出套漫畫,女忍者果套

閃到盲

生肉
熟應該冇咁快，連高木都未漢化到最新

錯link嘅點解

thx
知唔知邊度有高木同學生肉睇
淨係揾到韓文最新一集

唔知點解唔同website嘅話數都唔同
呢個72係一月號，73係二月號

我好似錯左
兩個都係二月號

屌你老母 撚狗咁撚
不過好撚SWEET

好期待 占卜暴擊嗰集

果集會J死人

睇咗兩集之後 一口氣追晒漫畫 甜到

甜甜地的小品
唔錯

但：另外換季果幾條羞女， 擺明用來攝時間

個mon白色既

最後はYOUだよ

集集都邊嘔砂糖邊睇

甜到呢

空罐甜到

擔遮個個

西片可以俾人撚到咁都算係神話

被人玩做到PE阿sir真係世界級

癡線㗎

今集閃到個 Mon 都爆 ...

仆街,好想比高木瘋狂玩弄
現實有咁既女咁玩你真係甜到痴線呀屌

漫畫今集仲閃

漫畫邊集講佢做PE阿sir

夫妻篇

比漫畫版甜蜜好多 幾好睇

漫畫其實已經甜到糖尿

第三十二話撚到d 讀者透

Rie把聲好J到

甜到痴線

嗰集搞到我以為佢死咗 勁灰呀 中曬伏呀

有冇多d 呢類動畫推介

徒然喜歡你

另一套漫畫黎架

有另一套叫原高木同學
係大人版 生左個女

仲諗住係NTR

btw, 三人組米色髮係d杏子妹妹入面日日野個表弟黎

希望最後一隻出大人版結尾

擔遮擔到咁撚甜真係世界級

媽好甜啊

成個moon白撚哂乜都睇唔到

個女個樣其實同西片差唔多

呢一話正仆街…

細過就俾老婆撚
生完個女就俾老婆加女一齊撚

有個咁正嘅老婆撚一世都抵啦

個幕
我分唔到係個女指到西片 然後扮唔係
定係個女真係指左另一條仔

自膠

網上d中文翻譯成日譯錯,反而英文反而譯得幾好

係邊度可以入手

高木同學最後連自己返屋企條路都唔記得，要西片護送埋，真識玩

下話幾時更新？
漫畫一次過追哂，中哂毒
不過每話都好快睇完
如果一路畫到高中就好

外傳有集

結左婚果套

果套 正傳, 好似係

新一集有未？

愛奇藝

甜到糖尿

現實有冇啲咩都鍾意鬥一餐嘅情侶？
咁樣相處法真係好正

甜到漏
陪埋留堂

高木撥頭髮好正呀

睇得多真係會有糖尿

撥頭髮個下真係

唔知有冇巴打整做gif圖

H

如果我係西片 都唔知一日扯幾多次

唔會扯囉 只會想攬住佢

日日俾條女咁玩真係唔得掂

more

高木除校服

btw又有新ED

高木表白

互換衫黎著都出埋黎
痴撚線架

每兩集換新 ed，啲錢放哂落 ed 到
不過新 ed 冇頭兩首咁好聽

互換衫呢啲真係只有情侶/青梅竹馬先做得出

嗚呀痴撚線架

交換體育服仲要兜路番屋企，果然識玩
閃撚到眼痛

遊街示眾

正唷

套戲成日都講西片心裡面諗緊乜
其實我比較想聽高木嘅心聲

如果作者可以整一集係不斷講高木諗緊乜就好

有
但好少好少
印象中有次高木俾西片一下無心暴擊後先有

宣示主權呀

嗰集好正

又虐單身狗

游水果集

暴擊還真是可怕

嗰下暴擊算係延遲引爆，定係高木死撐到西片走人…

想睇返 記唔記得第幾集

好似就爆嘅時候西片行開左定走左

漫畫 37 話

今集真係

特典送高木件體育服

第五集已經玩到咁之後仲有咩睇

唔知動畫組會唔會做埋漫畫32話?

好似有12集 希望最後會有

暴擊放最後幾集差唔多
點都要有揀泳衣同游水嗰幾集

踩單車嗰幾集都必需有

會唔會有西片太太呢

西片太太放最後一集，完美 end

揀泳衣一定會有啦 想睇打風個集

漫畫幾時先肯畫夏祭
明明高木喺暑假教西片踩單車嘅時候約左一齊去夏祭
作者係咪唔記得左

漫畫時間係亂跳

好好睇呀

以為補完習會有高分， 點知都係得59

其實佢咁樣搵高橋翻唱 定 就咁買返 JUDY AND MARY 首歌會平啲

終於補返哂漫畫

高木都肯咁同你咁玩都仲要估估下,西片實在好純情

唔純情邊有得你睇

睇 西片 搞 高木 都 OK 呀！

人地仔都生岩，你仲想點

咦，又係喎…

不過有時 d 野，
不問結果，只問過程既。

如果西片睇得出高木對佢有意思 高木仲點玩到西片

男主點解可以咁撚死蠢

打風嗰集真係好好笑

死蠢到食埋條女 係囉可 咁死蠢都有女食

救命, 甜到痴線

Day 1做左一件正確嘅事就成功食到女
人地一早就已經係贏家

路不拾遺既重要性

如果最後西片冇同高木一齊仲睇下你會唔會講不問結果

一樣會，小薄本一直都係不問結果的。

漫畫 劇情? 唔好透, 我要自己睇

好似早一兩年睇過
估唔到高木同學動畫化左

屌啦星有個咁嘅女同學真係幸福死
同埋西片咁笨柒又真係好勁

咁高木自己都係喺度無限暗示之後臨門一腳淆底放煙霧彈

高木驚自己平時玩大咗？

西片啲態度 又真係唔知係普通怕醜定鍾意自己

果然 曖昧先係令人最心動

邊個先告白就輸了…

派狗糧

擅長捉弄人的西尾夫人

而家個個禮拜好期待星期一

明明今集 高木忍唔住 告白咗

試水溫啫…

明明漫畫高木心裡面有一句「這根本不是秘密」
但 TV cut 左

諗起讀書個陣都有位女同學係咁玩我, 點知畀佢收左做兵

慘

集集都咁鬼甜

我諗咗好耐 高木 話自己講大話

原來個大話 就係呢句

tv都唔可以話錯嘅
因為佢話“呢句係大話”本身都係一句大話

唔錯啊，覺得比高木撚緊咁

blue Monday兩大食糧：tawawa, 高木

高橋同學

高木同學咁正都係因為高橋李依太正

係 不過EMAIL唔正

食完分分鐘嘔凸喎，單身狗唔好亂咁執野食，小心有毒 ...

把笑聲好有中學女神嗰種feel

漫畫幾時更新呀！

今日

之前唔知邊到睇漫畫版見到有人留言：
最初我都唔明點解高木會鍾意西片依碌木頭
直到我掉轉咁睇
其實成個故事係西片點樣每日花心機tum高木開心
突然所有野清楚晒

花心機俾人玩

即係每日西片同高木講：
你入我啦，你入我啦… 咁樣？

M 男確認…

有一話咪西片全日無俾人整蠱 周身唔聚財
搵到匿埋喺神社嘅高木 氹佢開心
從嗰話起開始理解高木點解咁鍾意西片呢條On9仔

派狗糧未

好期待

滴定眼藥水準備

西片真係好細膽

幾時出

幾點有

漫畫更新咗 73-74 話冇人講

試膽果段 高木一開始根本冇帶單車去

未有熟
等緊2月14黎鋪勁

LINK?

擅長溝仔的西片太太

又閃爆幾副黑超

擅長氹女的西片同學

識氹女先真

氹到女既同時 仲可以令條女覺得自己拎住主導權
西片真係好撚勁

新嗰話漫畫有講西片個囡

所有link呢

所以*

73 74 話，淨係得日文

http://199.204.185.30/new_neta/pixmicat.php?res=2593521

變左西片さん

閃到滅盡龍都起唔到身

好多情況都睇得出西片好在乎高木

落雨濕哂肯借衫佢著
山洞唔見佢即刻擔心佢
高木唔開心叫佢留低又肯陪佢
約佢游水又肯出嚟
知道佢坐過其他男人單車就無名火起
又會特登買手信去圖書館搵佢
程願陪高木放學都唔同朋友打機
高木話有人陪去夏祭佢會去，
西片就鼓起勇氣約佢

傲嬌係咁 不過由平時睇慣嘅女主變左男主姐

你代入下啱啱升初中嘅心態就啱
男嘅仲係蒙蒙懂懂 加上西片再遲鈍d
女嘅就成熟d已經明明地
完全catch到puppy love嘅感覺

啱啱追埋漫畫，連屎眼都閃盲

唔覺得西片唔算好遲鈍，因為佢一路都有懷疑高木係唔係真係鍾意佢，而唔係諗都冇諗過。
西片係典型小朋友心態。成日想係同學面前型，所以唔肯認自己同女仔玩，又唔想畀人知自己睇少女漫畫。其實佢對高木有好感，只係驚自己會錯意樣衰。

西片係遲鈍在唔知自己鍾意高木

其實高木知唔知西片都鐘意佢？

高木成日都講dating /kiss
紅都面曬
係人都知

我又唔覺得一定係咁，
可能只係怕羞或者尷尬。

不過我地可以睇到西片既讀白就當然知道係乜事。

好兩小無猜既漫畫，好睇過啲冇著衫既

快d做暴擊/泳衣個集啦

自殺link
利申閃死左

冇著衫+兩小無猜ok?

呢度有FULL SET

原來重有另一套漫畫係講西片同高木結婚後嘅生活

漫畫仲未有漢化

Where

叫擅長捉弄人的(原)高木同學, 原來係作者授權另一個漫畫家畫

73話又撚讀者

屌 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 好好睇阿

一睇個滑稽樣就知道唔係高木同學

小千大個咗同高木一樣樣

但西片始終都係西片

功力同呀媽差好遠

但同老母一樣咁有眼光識揀男仔

條仔死魚眼

死魚眼唔好咩
利申 死魚眼

杏子阿哥

第一次睇以為西片發夢兩個調轉咗
之後先睇到係小千

母債女還⋯慘呀！

咁快中學

遲下再update會唔會講抱孫

佢間中得一兩集講個女咋

我都係
仲以為西片終於贏返一次

新既男仔個樣差咁遠都會認錯既 ...

睇右上角個樣都 feel 到個神情似小千啦

呢個就唔多覺，不過新男主係 箭豬頭 加 死魚眼 都比較易認。

我自己就以為高木玩厭左西片。

仔細咁睇返原來小千頭髮比佢呀媽短
而且高木真係靚女啲

小千好可愛

btw好羨慕西片
喺開學嗰陣做咗件小事,
換嚟嘅係娶到高木哩個咁正嘅老婆

不過每日要做過百 (定過千 ?) 下掌上壓，
自問一百下都頂唔到。

執條手巾仔順便執個老婆

好正常，日本既街邊真係乜野都可以執到。

我都估發夢
都係俾人撚

睇第32話個陣真係驚一驚

真係會認錯人咩
臉盲?

髮型唔同，又死魚眼
都仲可以認錯人

連登仔

wow咗
作者新嗰套女忍者有漢化接手

高木同學

今集西片想撚高木，結果成集俾佢撚返轉頭

邊集講執手巾仔

漫畫48話

泳衣回

又有新ED

高木配音唔太match

感覺呢套動畫有啲地方寫得好細緻
例如呢集裡面：
「現状維持」個書法、西片睇慣高木嘅側面、擦子膠
全部都係佢地之間發生過嘅事

正正係講緊一段關係裡面
要靠時間去累積
製造大家嘅回憶
先會培養到良好嘅感情

好睇到直頭搵埋個漫畫取景舞台

上床溫習

睇到副超都爆埋

高木換完泳衣見到中井即刻拉返埋個簾
淨係比想西片睇

同埋西片又話中午之後有約
但就同高木玩到日落
重色輕友

似每兩集轉一次ED

「現状維持」個書法
高木開心死

盲咗

甜死人

哇今集真係最甜嘅一集 糖尿病都嚟緊

又眼盲又糖尿

開始閃到睇完會sad狀態

現實邊有仲未係男女朋友既女仔會叫個男仔去幫佢揀泳衣,仲要換埋俾佢睇架

加左新情節幾正

睇到

呢集都甜到糖尿病 到暴擊個集應該會死咗

點解我中學嗰陣冇啲咁嘅女仔

因為我地唔係日本

好甜蜜啊

閃爆晒 d 墨鏡，可唔可以 claim 保險 ...

終於做到泳衣
攞擦膠個到正到 加左新劇情

今集係睇高木嘅反應

睇左咁多年動漫 第一套會繼續追嘅日常 真係好撚sweet

我記得漫畫好似無 單戀100%嘅幻想 同埋無高木嘅維持現狀書法
好撚甜

單戀100% 好正........ Cute...Q..

幾可愛

西片d FF好撚煩好撚好笑

呢張"蘭花手"笑到我仆街.....

有次被我媽見到以為我睇啲咁童真嘅嘢，雖然高木西片佢哋都差唔多

睇完呢集，糖尿上眼盲埋
而家唔使再戴墨鏡，麻煩下集再加甜，唔該

但現實係
通常初中已經咁玩得嘅女仔唔會鐘意西片呢啲傻閪

佢玩得唔係對個個都係呢

泳衣嗰度一見到唔係西片就搵嘢遮住
對住西片就百無禁忌

有冇呢幾集漫畫係必睇

游水

摸手仔

覺得45話唔錯

依隻正 西片細心既一面

呢個位最正，叫佢留低陪高木都咁聽話

高木喺西片心中位置其實都好重

好正呀

呢集真心最sweet咁濟

即日對住個mon傻笑 老母以為我傻左

高木淫底到

話時話,長大左個集睇相集話10年前

而家佢地最多14歲到,個女都成4-5歲

即係佢地20歲都唔夠就生仔

想敗漫畫了

好多套動畫都係咁，好似柯南

睇動畫係西片屋企做功課個集已經覺得有少少淫...

係床度做功課

仲有體育倉庫.avi

保健室.avi

幾時先有動畫/漫畫更新呀

今晚11點半應該有動畫

我無睇過漫畫直接睇動畫
就係呢把痴女聲令我唔怕佢地最後無一齊，成為初戀既美好回憶呢類野
因為一聽就知食硬

放心。結埋婚扑埋野生埋女

漫畫好似每個月更新一次

一月一集？

兩集

今集好多地方高木塊面都走樣
好似畫得好 hea 咁

睇完今集 終於知點解係高橋配了

惠惠

各位邊度睇，咁快有?

超級羞恥PLAY

我都諗起

將弱點話埋俾西片知
等將來西片識do

lm

練單車個度高木總感覺有啲嘢想講但講唔出

係初中最後一個暑假，唔捨得同西片呢種相處嘅日子

嗚呀

唔係啱啱先第一個暑假咩

佢哋中二，漫畫體育堂比試過兩年

今集高木做乜咁hyper

btw 突登比機會西片摸自己

答中果陣時講 ピンポーン 把聲真係好得意

西片一定係怕醜到唔敢郁

奶

有冇類似咁閃既作品推介

月色真美

100%片想

古見同學有交流障礙

心動 ~~~~~~

風呀

其實毒撚幾鍾意依種女仔做伴侶

利伸：想做男主角

做男主角唔難 係現實冇高木呢d同學

好想要現實既高木同學

原高木同學出咗第18話，開波兩張見到佢哋kiss（好似係）

角度都唔啱 點kiss

上唇掂對方下唇
有咩問題

掂唔到的

比例上的確掂唔到
但咁近距離對望都好sweet

西片同高木啪啪啪個陣到底係點
呢啲時候點玩鳩西片

鬥西片射先高木高潮先

現實中如果有情侶鍾意咩都鬥一餐，
呢種相處法真係好正

點解動畫組唔整西片叫高木去夏日祭果集

應該會有 仲有暴擊都未出黎

得返4集，唔知有無機會呢

得咁少？

高木:有小孩就輸了

所以最後中出

泳池回一定有
暴擊點都有

暴擊

買泳衣都出咗 泳池一定有

第9集出左了

又新 ED

今集電話果part高木既笑聲

屌拿星兩個都唔肯cut線個part
真係曖昧/岩岩拍拖冇耐先會發生

好想日日有得睇

高木媽媽都出咗19話了

小小戀歌 好正

今集 ED 超好聽！

傾電話唔肯收線果part甜到

求婚大作戰

曲線俾相西片J

對住張相做掌上壓

痴線

出左暴擊既動畫未 最近好忙唔得閒睇

未

漫畫有更新

有seed

痴線唱小小戀歌
不過都係聽慣門八version，唔慣李依把聲

我估下集去游水

呢part漫畫冇，加得好

有無人識cut出黎

擅長挑逗的高木同學

有冇機會做到大人高木個集

羞恥 play ...

今集漫畫

痴線㗎

肯定係借啲意部聞西片

聽到打冷震

74 閃到有d 過份

一集都閃爆幾副黑超，真係多多都唔夠

cut咩出黎？

雖然唔關高木事
不過

佢都好可愛
果兩本單行本好撚正

日日野表妹

呢個好得意

youtube 有

狗糧啊！

汪！汪！汪！

表姐天然呆
表妹純粹on 9

一直 loop 緊呢兩個版本，一樣超正！

我鍾意goosehouse版

ed好撚正啊！！！！！！

屌竟然拎呢首做ED

都係李依唱得最好聽
唱得輕快

Loop緊

Goose House 版本 +1
同原唱版本一樣都係好正！

輝夜大小姐想讓我告白

如果依套動畫化我覺得會好睇過高木

高木劇情比較簡單

同拍拖有咩分別？

我唔知

傾電話嗰part
我都試過唔收線等對方收先 結果兩個人你推我讓
好撚甜呀屌

西片 竟然無發現 高木電話 係直接入自己個姓 無加 くん

因為高木平時叫西片都冇加くん

我都鐘意goose house版本
同埋結衣唱呢首都好正

鍾意杏沙子版本
唔太鐘意goose house版本

結衣版和音太勁 over 哂

李依版真係最正
唱得又輕快有感情，又愉悦
尾音識收又唔會拖泥帶水

Why not both

其實高木扮個鬼臉係咪無畫過出來？

冇
老公同女專屬

畫咗就唔好笑啦

其實作者都無諗過個樣係點

ed小小戀歌

屌閃到睇唔到野

屌po錯

第幾話？

高木個icon好形象化
完美表現到大額頭

有幾何中分露額得嚟仲咁正
真人都唔多

More

第9集ed

cls

谷德照巴

同人？未見過呢兩頁嘅

呢集未出漢化

動畫已經做過左漫畫暴擊，唔多覺動畫有回頭做，可能skip左

成套野跳黎跳去做都無咩問題

我覺得高木甜啲
簡單直接就想放閃光先更有效果
大小姐有閃光但想畫既野有啲多
感覺有啲焦點唔集中（前排學弟果段幾正）
而且高木畫風睇得舒服好多

係，同埋設定冇咁離地

漫畫 75 話？

好似係76

上面玩手機短訊應該係76
75係玩閃避球

唔係情侶，但做緊嘅嘢同情侶冇分別
酸死人

未漢化既貼link咪撚劇透啦屌

Btw岩先又loop多次杏子妹妹

可惜疑似被腰斬

原來高木個 feel 都有少少似佢

［有圖］全盛時期既香澄遙可以有幾正

睇落好大隻…

杏子妹妹又真係悶過高木同學嘅，動畫組如果識玩可以比佢哋係背景做下路人當彩蛋嘅

杏子妹妹個故事發展到唔湯唔水，仲要比人斬埋，有心追既人都幾慘。

比起高木，其實我比較喜歡日比野。
(不過唔係高木入面個日比野 ... )

又到星期一
等狗糧

幾時有動畫更新

今晚11點左右

幾時有狗糧睇

汪！

頂你二選一
漫畫已經超正，動畫仲正

暴擊回！

記錯
原來唔係

又係同學叫佢去屋企玩佢唔去

正常啦
這些機會

痴線架高木D hmmmmmm好正

西片呢d注定成世都比高木食住

今集正到

新加請食凍柑果part都好正

臉對臉度高

屌你今集甜到咁撚出面
西片真係超級ON9仔黎

西片之後望落高木對波

哪有波

高木個眼神好正

嬲西片暗示自己無波
不過始終係初中生，唔大/無都正常嘅應該

做左西片太太都無波啦

或者西片係貧乳愛好者呢…

係小千慘 d 啫。

痴撚線二選一

高木：

高木好進取，甜到呢
如果我係西片，肯定一嘢kiss落去

呢套係咪賣高橋李依

唔覺
第二個配我覺得都無問題

我覺得配得好有feel喎

我無話高橋配得唔好
不過唔係非佢不可啫

Gfable

不斷 loop 緊佢唱嘅小小戀歌

反而梶裕貴就真係配得好入戲

係
反而諗唔到邊個做得好過佢

雨宮天
一週的朋友
高橋同雨宮天個feel幾似

將初中男仔嗰種柒下柒下配得好投入
都唔知應該話佢勁定話佢柒

梶裕貴把把聲配柒下柒下角色又好啱

西片太太好正
一路睇一路諗返中學嗰陣嘅回憶

中學邊度有呢d囡
就算有，除非弱智唔係點會feel唔到條囡琳你

佢地原來中一
十年後已經有個四五歲既女
高木果然係淫底，十幾歲就生仔

淨係對住男主角淫底算唔算淫底

俾著個男既唔係西片咁撚on9,已經日日扑緊野中出緊

突然覺得首op幾入腦
無啦啦哼到出黎

果陣同佢玩得好巔
叫做到情侶而做唔到夫妻

發覺首歌嘅歌詞都幾match套劇嘅內容
定係套套愛情漫畫嘅內容都係咁

青春呀

高中都未讀完

咁西片都好撚勁當佢大高木1歲好未
做體育老師

唔好 一聽到雨宮天把聲即刻諗起藍色頭髮果個

你第八集咪又諗起慧慧

惠惠未去到呢種level

根本就係佢嚟，換咗件校服就唔認得？

智障唔著底褲
中二唔戴bra

高木

佢都想戴架
不過....

第76話閃光度仲勁過暴擊

眼已盲
如果動畫做到哩話就好

75 76 幾時有漢化？

我都等緊
高木媽媽又出咗新一集，不停撚個女

小千由細開始就狂食狗糧

貼吧已經有人漢化咗

睇緊

西片呢次咁夠彊搞到高木紅都面哂

兩個啲行為越嚟越情侶feel

根本已經係

屌你第76 話

閃過mon hunt d 閃光彈

又到星期一

如果有第二季就好

好癲 連高木都面紅

兩敗俱傷

好きだよ。

今晚果集一定要睇呀！

暴擊出現了

果然係留返最尾

CLS

依套野會睇到個人係咁傻笑

下集結局應該係西片太太喇

唔好呀唔好結局

今集 ed 竟然係愛唄

當年喪 loop whiteeeen 版本

Btw 今集有個 shot 畫到高木對眼崩咗

泳池嗰集一定要有，唔好有頭冇尾

今集閃過核爆

暴擊做得麻麻
個對比唔夠勁

漫畫人出左75閃避球

覺得最後一集一係西片太太
一係執手巾仔
兩集意義都好重要

我覺得兩個都會有 一個係點識 一個係之後

漫畫第一次出高木大左,講到個老豆唔係男主咁既。

最後係問號

命運嘅一刻

果話真係好正
唔只西片連讀者都撚埋
講完一堆暗示再畫門牌

好想睇76話動畫版
不過今集竟然係唱愛唄 好正
我覺得暴擊做得幾好啊

汪

唔好俾佢停呀

好想快D睇到西片太太

fail咗

估佢唔到依首都出埋

好正呀！

full

有狗糧

無啦啦 爆句真心話

暴擊終於出現
真正暴擊嘅係觀眾呀

暴撃還真是可怕呢

GReeeeN

高木得呢次會失去荒寸
平時係咁撚狗

你可以睇埋漫畫最新個話

無32話

可唔可以唔好完

竟然係咁完
不過都ok
西片太太可能ova 出

漫畫第32話， 其實反應都好兩極化，有人稱讚之餘都有人狂插。 動畫導演應是不相信第32話那類人吧。（動畫將漫畫較新的話數都拍左出黎， 但就偏唔拍第32話， 擺明唔鍾意第32話。）

其實有d睇唔明32做乜 高木果句如果係就好啦 睇唔透

呢句嘢係講緊撳門鐘嗰個人

買多啲佢啲 bluray DVD 可能佢見咁好賺會出第二季
橫掂漫畫仲有咁多話未 TV 化

同埋32話係用嚟撚鳩d 讀者，我諗動畫好難做到呢個效果

另外小千係本畢業相冊搵唔到人
我覺得都有兩種解法
1. 小千傻得濟搵唔到
2 高木同西片升左級之後分開左唔同班 所以係本野搵唔到

小千係問撳門鐘嗰個係咪爸爸
高木答係就好喇
呢個係正解
因為小千問“是爸爸嗎”嗰陣隻手冇指住任何一個人而係普通咁拎住相簿
佢搵高木嗰陣有特寫係小千手指指住高木

啱啱補番32話，我都覺得怪怪地
制作組求穩唔揀有爭議性嘅話數放最後，我覺得無可口非

而且32話實在太畫公仔畫出腸, 好似CCTVB膠劇咁

動畫刪去32話, 留個open ending, 其實更有味道

換位擺到最後呢個幾好

其實畫到咁個結局都肯定係咁，冇話出唔出腸，32話係正在連讀者都撚埋，我第一次睇都心諗唔係掛？點知睇多2貢就wtf左出黎

果然手巾仔係最後一集

點解得果11集都可以瘋狂轉ED

可以出碟嘛

睇第一次呆撚咗
睇完漫畫人啲留言再睇一次真係屌咗出嚟

好彩個門牌

唔識日文 第一次睇個門牌冇翻譯 後尾睇留言先知

今集咩事

估唔到動畫都有替身

留返預算最後一集畫靚d掛

4月尾去日本
唔知出左BD未？

高木暴擊擊中個表情

係青春嘅味道

春呀呀呀呀
申利:漫畫,動畫都有睇

先唔講漫畫32話既內容係唔係真

同一個作者既擅長捉弄人的(原)高木同學入面男主係有出現到
可以知道其實男女主最後都結咗婚

32係作者轉雜誌前嘅最後一集有得唔真嘅咩
原高木交俾第二個畫唔係佢自己畫

聽咗大家咁多次係咁講咩「暴擊，暴擊」
今集終於到了

係咁番睇果段幾次，高木個反應真係

利申：動畫黨

有冇帶headphone聽
高木聽完西片個句呆咗個時有兩下好細聲嘅氣聲

原來係交左俾第二個畫

(原)高木 同埋 嗰三個女仔兩套外傳都係分別比其他人畫

今日最後一集

下個禮拜狗糧都冇得食

睇埋今集就冇啦

繼續追漫畫

已經睇曬漫畫 動畫有埋聲正d

1:08:00 開始

高木把聲好顛
e~~~~~n~~~~ 呢d好屈機

嗯~~~~~~~~ 屈機到

已經準備好睇最後一集

收情信

李依BB玩dummy head把聲真係好正 尤其喺耳仔邊吹嗰下嗚呀

最尾好正

會出OVA

戴耳筒聽爽到

有未

首 ED 嚮果個位出好正呀
Every Little Thing

到底狗糧邊到有啊

Thz 汪汪汪

今集

唔想完呀

呢集好足料

個尾收得好靚
幾件事加咗料用手巾仔連貫一齊好正
今集 ED 都係最好聽

Btw 我想睇埋游水同聖誕交換禮物呀
夏祭漫畫又冇咗影

咁就完左
李依唱求婚大作戰插曲真係好sweet

執條手巾換個老婆

完左喇

7月出 OVA
應該係講游水果幾集

西片最尾都講咗自己心聲

最尾高木果個反應 跟著ED一出個feel真係好正

這就是青春嗎

中學讀男校真係冇青春

讀男女校都係毒撚一個

男校唔係同女校好多聯校活動識人嘅咩？

油頭肥毒點會去

無得睇西片太太啦

竟然到最後都冇游水同西片太太
我要第二季啊

不過個尾收得好靚 ed入得岩岩好

我覺得可以講多少少高木嗰嚿寫住"西片"嘅擦膠
一定會好好睇

我果間好on9，聯校剩係益高form
到我係高form果時就冇曬聯校活動

OVA應該出

有人講過話擦膠後面確實係寫「西片」
如果西片揭中「西片」果面
佢會驚訝完 再望擦膠另一面「ろうかみろ看走廊」
成句就係「西片，看走廊」
所以都係無分別

點都逃唔出高木手中

聽到個耳仔好痕 嗯~~~~ER~~~~~

我意思係最後一集再講返嚿擦膠
因為西片一直都唔知嚿擦膠有佢個名
如果佢發現就好

12 集 ED

Full version

youtube有聲優佢哋玩遊戲,帶耳機聽超過癮

未打完，仲有日日野把聲都唔錯

my love is forever

痴撚線咩最尾一集甜到痴線

睇完之後開始鐘意高橋

睇完今集即刻down黎狂Loop

痴線呢套野好撚sweet
漫畫都loop左十次以上

等第二季

最尾個度 甜到痴線

點解要咁快完

李依李

"hie~~~~~~~~"

無啦無啦 完啦

快d出第二季

個收尾靚到

emilia 惠惠

仆街我每星期精神食糧

雖然係狗糧啫，但係我食得好enjoy，可唔可以唔好咁快完

好撚sweet
最後高木嘅反應
係青春啊啊!!!!!!!!!!

本來冇西片太太好失望
但今集咁都好唔錯

fgo學妹

果時睇這就是聲優已經覺得佢把聲幾好聽

嘩 真係好好聽啊
痴線嫁

雖然頭幾集個節奏有d慢,但係之後都好好睇.同埋加返少少情節令d故事更閃

好似今集本身西片係準備道具嚇高木,動畫改左做手巾,可以連接返之前故事又sweet d

btw,無論漫畫定動畫,我都覺得肥仔木村好搞笑

係咪遲下有個ed集會出?

出左

loop緊

好sweet 但個心好唔舒服 尤其聽到今集首ed嗰陣

好彩知道佢地兩個最後都會嚮埋一齊仲生埋個女
如果唔係個心一定銀住銀住

點解咁快完架

12集唔夠喉呀

講少幾段「友加里」3人組， 加插返多幾段高木同男豬好過啦

我反而好奇點解木村個啲篇幅仲少過日日野佢哋

因為人哋係囡，佢係囝

高木同學最尾碌果幾下好正

真心呢下勁過暴擊

西片又成功撚高木狗

分別在於 暴擊 果下 西片 係唔覺意之下講了出口

但最後寫紙仔則是西片有心事先準備好俾高木

西片做主動

還返條手巾俾佢嗰時驚佢打開嗰樣
如果嗰時發現咗張紙仔，效果反而冇咁勁

制作組喺呢啲細微位都幾細心

係觀眾畀動畫組當狗咁撚

西片太太都有少女嘅一面

可唔可以再撚多啲，我要狗糧

快點撚狗我

快d撚多我一季

好撚sweet呀屌 ，呢段loop左十次
個情景仲甜過漫畫76メール嗰話
嗚呀～～～

我一見到三人組就飛
阻撚住晒

好似仲有OVA

7月出

之前漫畫無呢幕
動畫咁樣搞一搞真係甜死人

冇得睇高木同學
唔想做人了

好睇 幾中意呢d 小品
完左有d 空虛
好多好好聽既ed 唔知itunes 有冇呢

可以買碟 有合集album

呢首最正係 3:18-3:27 mix 埋 OP melody

結尾收得咁靚，倍感空虛
冇第二季嘅話唔願做人鳥

OVA 唔夠喉

好空虛 好耐無追過動畫 最近得呢套完結令我咁空虛

漫畫夠貨出第二季 希望會出

唔想做人了

高木BB

愛唄好好聽

高橋李依把聲唔太適合高木
爭咁少少小惡魔feel

喜多村英梨配過我覺得唔錯

搵唔到，有冇片睇返？

求片

悶絶者続出！！『からかい上手の高木さん』山本崇一朗PV（消しゴムver.）

高木さん：加藤 英美里

CV:高橋李依

記錯左
原來係加藤英美里

好撚甜最後果幕，有時都唔知西片係有意定無意咁溝緊高木

聽聽吓首<出逢った頃のように>先發現原來插咗一小段op音樂入去

咁我覺得 高橋 把聲 夾啲

所以最後一首 ed 係最正，仲要係原創

都係翻唱嚟

點解我生命中無出現高木同學

因為現實中冇西片

柒咗

睇完最後一集既感想

如果有第二季,希望有呢幾集
請高木去夏際. 畫埋夏際出黎
滴眼藥水
一齊食杯麵撞到FD
情人節
高木唔開心
西片冇帶數學書
西片PE堂整傷
PE堂一齊收野去雜物房
聖誕節交換禮物

如果有第二季
希望最後一集最尾加一幕成人西片返屋企撳門鐘
高木出嚟開門

agger

我覺得高橋李依配得好好，歌又唱得好聽，用返高木把聲

西片氹高木個集好呀

出第2季嘅話應該差唔多要用哂啲故仔啦

動畫做得最好就係將d想關既故事放埋同一集.又加d彩蛋同原創劇情串連d故事

贊成
酋長用配果套蘿莉的時間果把聲應該夾到高木同學嘅形象

同埋個鋪排，最尾2集營造到高潮

原高木動畫化？

今日嘅任何訊息我都唔會信

好似係小學時期既高木

but今日4月1

睇張圖夠啦

係小學生高木呀

未遇到西片喎 會有咩講

右下角

ok 被撚化咗

可能細個已經撚狗過西片

無睇到左手邊句野

係喎

btw畫得幾靚

76話，斷手貴又寫得幾好

又被撚狗

12集最尾係動畫組原創

係

另外好多地方都係動畫先有

本身睇完darling in the franxx 搵住睇依套中和下，點知睇完好似仲空虛

好正常

我調轉，宜家準備睇darling in the franxx+愛在雨過天晴時

比定心理準備個個星期待下個星期

bd好似賣得唔錯 有冇機第二季

以依啲狗糧番嚟講，如果真喺5000嘅話直頭喺好好
原作夠份量嘅話應該會有第二季，但最緊要喺睇漫畫銷量多咗幾多

睇高木既人一係有自虐既m，一係盲既，邊有人會自己拎閃光彈炸自己
差唔多盲，邊到有眼科睇

邊度得知bd銷量？

剛速報左
有5000

暫時好似露營第一 南極第二 高木第三
不過露營賣成萬幾套
同埋京紫下星期先出銷量

■2018年冬番1卷速報銷量
37,406 IDOiISH7
12,507 搖曳露營△
11,138 『刀劍亂舞-花丸-』第2季
*7,628 比宇宙更遙遠的地方
*6,563 POP TEAM EPIC
*5,000 擅長捉弄人的高木同學
*2,394 龍王的工作！
*1,644 學園奶爸
*1,632 Slow Start
*1,507 爆肝工程師的異世界狂想曲
*1,357 覇穹 封神演義
**,955 小木乃伊到我家
**,931 粗點心戰爭2
**,906 愛吃拉麵的小泉同學
**,604 三顆星彩色冒險
**,507 酒鬼妹子宅飲

終於睇晒 青春啊 最後尾首ep搞到我想喊

POP TEAM EPIC仲多

好似係兩卷加埋嚟

一卷呀

不過高木一卷得兩集

好想瘋狂睇高木同西片阿
有無同類漫畫介紹
好鍾意睇d愛情動漫

你會唔知做咩 全程喺到陰陰嘴笑

Jed 不過應該無後續啦
戀愛與謊言都唔錯 不過兩個女主角跳跳下 無睇高木睇得咁投入

俺物語呢?
依套唔關西尾事

直接扑野啦屌你老母

男主好醜 搞到無咩動力睇
內容gd?

睇緊動畫

我睇高木都睇到笑笑口
好撚Sweet

好睇
都幾感動
但漫畫最後一話冇人譯

動畫未做哂？
睇到第8 都唔錯
係有d離地姐

做完好耐啦
佢個靚仔fd好好人

俺物語似搞笑多過真係談情
反正睇落去都習慣左男主角用盡各種方法做救世主

套嘢係講友情+愛情+搞笑
我覺得幾好睇

係幾好睇
巴打仲有無推介

高木呢啲甜死閃死無胃痛真係諗唔到第二齣

古見同學

好想告訴你都唔錯嫁
不過我剩係睇左動畫
聽講漫畫完左
唔知會唔會有第三季

大小姐姐姐
關於完全聽不懂老公在說什麼的事
又閃又sweet

最近睇幾套都好甜
輝夜大小姐想告白
寄宿的茱麗葉
古見同學

另外有套變女
開頭唔係走發甜路線
但愈來愈甜閃死人

輝夜又係另一套強力閃光彈，等佢出動畫化

我追曬動漫畫啦
我想告訴你中間少胃痛

Jed 又係正

其實咩叫胃痛

有苦情戲 睇到人大量分泌胃酸 咪胃痛囉

哦
咁姐係戀愛與謊言啦
漫畫無心機追

高木我老婆
此POST 已完＿

痴線佬

高木只鍾意西片一個

擅長撚狗的高木同學

睇Just Because!都係胃痛

睇完 好正Good end

不了 還我小宮

多謝巴打們介紹
俺物語同輝夜大小姐都好好睇
開頭仲因為猛男太醜樣而唔想睇 但睇完發現全部角色我都好鍾意
輝夜大小姐搞笑得黎又幾甜
兩套都努力追緊 好想射哂返工波瘋狂睇

美緒for sure

Ching Sick ball

西片咁易面紅遲下點同高木生仔

瘋狂出水

好撚閃呀屌你老母 又話搞笑番

高木係攻，西片係受咪得囉

想問下睇曬動畫 漫畫應該由幾多開始追

一口氣睇晒佢啦, 反應話數不多(出到76)

77話封面

日文：
會動的高木同學、又見面了！
新作動畫制作決定！
詳情去第7頁。
（講緊OVA）

下個post開糖尿系列

同西片講邊個好潮邊個輸
西片實出盡力

邊個高潮先邊個輸依個情節
本本有得睇啦已經

LINK呢

自己上熊貓搵啦 係街唔方便

畀埋關鍵字你
八尋ぽち

搵唔到

邊到係熊貓？

熊貓咪exhentai
咁都唔識

早知唔放LINK熊貓都唔識

推一推

淨係睇左動畫，覺得配得好好wo

agger 覺得配得好好

希望出第2季

岩岩睇完動畫,真係好SWEET

試下睇漫畫先,有無邊個網站好介紹,我本身無睇開漫畫的

最新一集漫畫準備有第三對

漫畫人

我唔覺得果兩個係一 pair

Btw 高木最後講「西片，我只會欺負你一個喔」好 sweet

而家未係姐.
個女仔都面紅叫佢唔好講大話,認真問佢可唔可以一齊放學.姐係有機

邊度有生肉

嘩,呢個網超正,睇得好舒服,唔該哂

有 app

出第二季嘅機會係咪唔大

銷量咁高點會唔大
不過原作量唔多，依家出會出到漫畫最新，我估起碼都要下年

其實照計一定夠
同埋可以原創d出黎
但應該都最快下年四月／七月

出太太

漫畫人有 77

佢地兩個終於嚮埋左一齊
食嘢

太太好正，冇咁甜又溫馨啲
不過唔夠話數出太太啦

插啲中學既事咪得

拍拖到大學到富士山撚狗

一睇就追晒
睇埋漫畫
青春

集氣出第二季

漫畫出新未？

原高木有新

岩岩睇哂動畫
要追返哂漫畫先得

漫畫有新

聽講出ova

今日出

今日出OVA?

【OVA付き単行本9巻 発売！】
「からかい上手の高木さん」原作最新9巻が本日発売となりました！特別版に付く新作アニメーションでは、TVアニメ7話で一緒に買った水着でプールへ！

ウォータースライダーで繰り広げられる高木さんと西片くんの駆け引き、ぜひご覧くださいませ～！

YouTube 有英文sub ova
堅決等中字

擅長捉弄人的高木同學 からかい上手の高木さん 水著 OVA 集中討論

push

第二季呢

睇住漫畫頂住先

《擅長捉弄人的高木同學》二期放送決定！

source?

幾時有第二季？

推爆post準備第2季

高木同學2 7月放送

咁快有

test

998

999